「光復香港，時代革命」下兩句係咩？

光復香港
時代革命

希望在於人民
改變始於抗爭

以後希望大家遊行 / 各場合，都要聽到呢四句

We need high quality slogans! 以下開放大家出招

希望在於人民

還政於民

唔好太長，啲人跟唔到嚟嗌

太長 而且最尾有d cake口

勇武抗爭 戰鬥到底？

都係！做banner比較好

勇武抗暴
推翻暴政

no need
2句就夠
加上係梁天琦既烈言